[DIY] 電腦Mac袋

小弟想整個比女友
但係揾極都揾唔到quilted呢隻係咩布料
上網揾親全部都係現正袋/被
去左最近既手作店佢都話無呢隻布
想問邊度有得就咁買一張quilted布

有布我即刻直播

即係格綿？

揾唔到

揾到好似叫菱格絲綢 但係要去邊買

有冇去深水埗睇下

有冇去深水埗棚仔睇下